星期日凌晨會去德國，914你唔塞到十二點我會嬲豬

說好的九一四機場交通測試呢？
說好的每星期塞一次機場呢？
說好的行動升級呢？
我半年前買定嘅真•機票，諗住和你塞架
做網上check in，有boarding pass
佢吹唔漲

同埋去到德國, 我無諗住做港豬
我依舊會做文宣。

雖然唔會係之峰同台仰嗰種規模。

總之，914，塞佢老豆春袋！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

914好似係天水圍

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

上兩個星期先話喺機場
今日就變咗天水圍

資訊太快，又唔穩定。sorry